投資咗瑞聲舜宇雙雄 應如何部處

如題

沽
溝

熊

擺番半年應該好啲

燒炭兄弟

食哂兩家茶禮

買中人壽

嘅人壽保險

升wor ! strong hold!

aapl終極一跌，好似就快見底